港豬：搞星火又告義士好嬲呀 但都要過聖誕新年架

Diu

大家身邊有無呢啲港豬朋友呀

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

真 雖然好灰心 好無力
但係都係過埋先理了

嬲住過囉，反正贏咗區選，好滿足喇我，最好整個靚嘅抗爭日程表，永續濫捕

港豬忙緊plan下年立法會 明知贏唔到功能組別都要搞架